醒啦！林鄭下台係冇改變過任何野，問題既根源係制度！唔係除暴君換明君就搞掂！

唔洗再花精力叫林鄭下台
心水清就知根本係制度問題 當權者完全唔需要同市民交代 邊個上台都係一鳩樣

我直頭唔想777下台 就係佢柒香港人先團結到
如果比個真正識玩既上台 好似韓國瑜咁一味吹發大財
呃得掂班港豬 香港既內部會進一步腐敗

好多政治天真嬌仲覺得只要暴君下台 換個明君就可以
問題係我地根本冇份揀

宜家集中精力 撤惡法 救義士先
再下一步就係雙普選
否則2047大限一到真係共產黨打到黎

靠大家一齊散播開去

推

其實我覺得林鄭下台都ok, 係等於幫示威者打強心針，令大家知道團結同努力係有效 而並唔係白費功夫，雨傘過後果種無力感 令香港頹左幾年，我諗大家都有眼睇，至於下一屆特首，有林鄭前車之鑑 佢仲敢亂嚟咩？

下一屆一定換個打經濟民生牌既 即係韓國瑜果隻 到時輸得仲慘
係人都知港豬對錢既熱愛程度比台仔更甚
有錢仲得閒理咩民主自由?